Desarrollo del proyecto para entrega final del curso de coursera
En este proyecto se estará implementando una guía de bancos de diferentes países
utilizando nodejS y Bootstrap y siguiendo los ejemplos del curso mostrado en coursera
sobre la guía de hoteles de la Universidad Austral.
Autor: Enmanuel Montilla
